一人一句朋友嘅口頭禪

姐係咁，小弟呢⋯⋯

人地完美還原朋友嘅口頭禪又要俾你屌？屌你老母
你冇撚腦㗎？

喂 屌你

fit呀！

關你撚事咩

含撚啦

一點鐘方向！一點鐘方向！

抵啦

easy easy

好撚頭痛

穩閪陣！

咩搞

啱呀 煩到死

你話係咪啊哈姆太郞

上兒登，勿認真

佢朋友係講 姐係咁 你係咁屈人講 即係咁 做乜撚野
你係咪弱智？本身柒咗就潛水算la 我隻狗都高智商過你
屌你老母

死肥閪刷存在感

條友真係唔識架喎

好dry啊

雞 全部都係雞